港共日日咁樣玩，幾時再度反抗

限聚令...封區....封大廈...想驗誰就驗誰

香港人已經變成習慣...

冇活動，冇娛樂...

香港人已經接受咗...

冇活動冇娛樂？

睇吓啲港女IG 幾多outdoor activities

你有冇計呀

香港已淪陷

噉你不如比啲意見啦

反抗？
移民算啦

移民咪係最大反抗
唔洗再比港共政權當韭菜割

唔反了
試當真豪哥都去幫tvb拍MV

8個字都唔敢講wo, 反抗？

防疫撚又WIN

反條撚，緊係等睇藍絲忍到幾時

(睇得一集得一集)鏗鏘集:別讓真相沉下去。。。

藍絲 支持

炒下 GME。

問下藍屍幾時反抗

香港人，移民!